當年如果陳7唔係為咗個飛機杯金牌放棄熱刺offer返香港，宜家成就會幾大

十號

吹到會攞今年金球獎嘅摩迪，曾經都只係陳7跟班

邊有講過會簽佢

頂盡lewan level
唔好過分吹奏

請強

SiuMa咁上下

如果陳7留係熱刺
牙傾都冇機會上位

聽晚踢四強嘅就係香港

呢個真係唔奇，撞左位

拎到工作簽證

Kane都要叫佢一聲師兄

可以去天空體育講波

可以用潛力去駁

陳七呢種 美斯，c朗 級別

咁又唔會撞位,
因為熱剌永世無盃捧
最多踢2季熱刺,
決定轉去西甲踢皇馬,
同摩迪繼續做隊友,追逐歐聯夢

熱刺唔駛叫未來熱

Son 7 會係 Chan 7

唔係話跟操 跟唔掂咩

起碼隻ali隻猩猩上唔到位先

俾肥婆含個個就唔係Kane而係阿7啦

恆大

為左踢東亞運決賽提前返香港

同牙bale雙翼齊飛

但熱次冇盃
陳7 有wo

熱刺有傑志杯

連戒煙都失敗，球玉都冇佢份

認真，kane踢法幾有陳7影子

唔係vila咩

值得尊重 放棄前途都要為我地香港爭光

戇鳩 跟操咋

當年陳7對熱刺射入果球真係J撚死人

會無左球精彩十二碼比大家睇

為左香港放棄自己前途
犧牲咁大但仲咁多人屌佢

施丹夠係煙鏟喇

如果南華09年贏埋亞協冠軍 柒爺地位會更高

熱刺放陳7返香港等於親手棄權唔攞英超
香港不配擁有陳7

李海強

呢樣真，當年睇現場叫左出黎，靚撚到

戇鳩 熱刺跟陳七操呀

南華稍後會再派2名年輕球員到熱刺學法，羅傑承說：「熱刺的球探都認為陳肇麒有能力在英冠立足，所以想我們多派2名球員去長時間訓練，但這次不會選肇麒了。威靈臣都有機會去賓菲加受訓。」南華今晚啟程赴韓國集訓3周，領隊兼總教練金判坤已請了幾名韓國教練協助訓練，羅傑承說：「以韓國國家隊的訓練模式，向南華球員灌輸以快打快的進攻足球。」

香港不嬲有實力 阿古路師兄都要黎香港踢波

愛香港

何輝之前講過開頭kane未有能力係熱刺立足

佢有冇講過陳七冇能力先？

陳七唔會睇得起呢啲小球會

嗰時小學雞真係真心膠左
睇嗰陣啲報導以為真係會簽陳柒

威靈臣乜水？ 蘇沙？